以為改變自己可以挽回 原來對方已經move on

被分手無耐
知道對方原來已經同另一個男仔行得好埋
點解可以咁快move on
一知道真係崩潰
我為佢努力改變 奮鬥
原來唔知為左d乜
人地都已經準備過美麗人生
自以爲係改變緊 原來只係傻傻原地踏步

真係好傷心
唔係話怪對方
係當以為重有一絲希望
點知係自己on99 好撚傻仔

唔好再投入
應該話每一段感情都唔好太投入
只會係一敗塗地 人地唔會care

你都搵返個

全場觀眾都離席
剩下我
還在原地尋覓

女人真係累人累物

男人又咪咁

應該話負心人係咁